維園呀伯：若然不喜歡國歌法，移民去美國做漢奸囉！

但係想立國歌法既人全部唔係中國人。

點解唔鍾意國歌法就要移民？
咁法國示威班友係咪都要移民

另外點解移民就係漢奸？
咁支那高官算唔算走狗漢奸賣國賊

佢知唔知咩係漢奸

唔支持姐，又無迫害你

移民去外國嗰班先最愛國喎

姐係暗串習帝同一眾高官姐？

你做我唔想！？

漢奸係無上光榮

好 有無方法介紹？

唔唱中共國歌就漢奸？
其他華人呢？
台灣人？新加坡人？

廢老記得大大聲唱國歌

照佢咁講 咁佢咁鍾意國歌法又唔見佢搬去支國住

擺明就係

串緊習氏家族？高招喎老坑

.

。

問題想做漢奸去邊度可以申請都唔知呢！

點解係做移民做漢奸，而唔係美國人

你估我唔想呀ON9

你即係話班狗官及子女係漢奸啫

漢奸只適用於支那

咁英國佬年代你班愛國廢老唔返支那住？死都落來香港做乜？做漢奸？

如果美國接受唔鍾意支那香港國歌法可以移民, 聽日分分鐘成個香港變成空城, 維園阿伯自己都開開心心過埋美國.

呀伯你唔鍾意我搞港獨可以去中國做港奸

阿伯rap兩句共匪歌來聽下，我寫包單佢地先至係最唔識唱